點解冇人講拜仁越位入球

雞先過蛋 冇呢球已淘汰左仲講咩後面

打籃球邊會越位

佢地打攬球，邊有越位

欖球冇越位

反皇先係大潮流

agger

拜仁輸波係受害者
皇馬成為第一隊靠黑哨既衛冕歐聯球隊
兩年都係靠黑

要恥笑了